AirPods Pro 定 Sony wf-1000xm3 隔音勁

睇左好多個post話本來AirPods pro隔音勁
但依家update左好似冇曬隔音功能咁

咁究竟Sony勁定AirPods Pro勁？

仲有iphone 用Sony會唔會有delay

airpods pro唔係無曬，而家新firmware都仲係ok，只係無初頭咁厲害

利申：出既第一日已經落單買

iphone一定airpods pro

但係地鐵係咪隔完音都仲聽到廣播

先唔講聲

Sony 好大舊，戴得耐耳仔好痛

AirPods Pro 戴好耐都冇事

梗係得

聽住歌就聽唔到

使唔使開到好大聲

隔音咁勁，後面有架車失控剷埋上行人路點算

sennheiser momentum true wireless 2隔音都幾好

架車真係失控剷埋黎，有冇隔音你都避唔到架啦

用緊Sony ，隔音效果一時時，但有樣野你要留意，講電話真係垃撚圾

兩隻比，sony應該除咗音質之外冇野贏倒（兩隻野都有買）

bose 700

自

有冇主動識降噪

AirPods Pro 係咪有傳會出新？

識

sony越up越衰
而家d聲成日都怪怪地，好多時好空礦
唔係買左sony先
我一定入airpods pro

繼續吹
我兩隻都有買
而家出行同屋企只用sony
你睇下d 耳機 post, 無人討論過 airpod pro, 但 sony 耳機己經開左3,4個post
我諗買邊隻， 都唔洗諗
Btw, sony update左個 firmware, 地鐵收音無問題， 樓上話收音有問題， 快d去update個firmware

app同hf軟件都係最update la~
唔唔洗話埋比你知AR

兩隻都有

本來xm3 好好，點知update 完最新firmware 後
以最updated firmware 來計呢個 moment 係 AirPods ANC 好少少

好想 Sony 變返之前咁好隔音

你開個app睇下係咪郁到ambient sound?

越update firmware noise canceling 越廢
中伏中

以前係airpods pro略勝xm3，一個係低音anc勁一個係中音nc勁（anc+pni）
而家comply出左隻新嘅airpod pro專用耳棉，解放左airpods pro嘅中音anc能力，而家airpods pro基本上就係tws嘅斷水流大師兄，不過anc越勁音質越差係必然